認真，只有恢復大宋王朝，香港先有得救

你對唔對得住大明

老衲心繫大清

頭先有冇人煲衲？

又大宋，又大明，屌你老母

好學唔學，學青山陳雲果套

再講不如講返去先秦

沙佗人？

獨派有救了